second degree 一問（東大放射/med lab）

話說我今年準備cu biochem grad，尼家諗緊出路，唔知好唔好讀返個second degree當年唔生性揀咗sci 想問下各位如果揀東大既放射或者係med lab諗唔諗得過？同埋尼個有冇得申請grant loan? 利申：屋企情況一般⋯⋯

如果你first hon -> mbchb
可惜你唔係

所以就要咁煩

你用dse定u既成績去 apply

我都唔知，因為我係 2016既dse, 所以都有啲時間，怕佢唔要

照報試下先lo

但用u既成績係未比較難？

biochem grad揮手
覺得MPhil、PhD呢條路唔岩自己？

當non jupas, 印象中d位好似會俾晒jupas先會俾non jupas

東大如果first degree嘅話真係狗也不屌
成間學校得嗰棟嘢

Med lab 可以試下apply MLT board 睇下有冇part 2牌
但冇得升part1

多少少background先
我自己成績就一般般，但跟過下research，覺得自己冇咩research mind，所以我諗住轉field去睇下考牌既嘢

報左先，到有offer慢慢諗啦（起碼成個幾星期慢慢諗先決定交留位費

一定有Grant loan

Non jupas 都有？

你local學生就自然有

Med lab不如黎澳洲讀個master 2年就grad

仲可以順便搏移民

東京大學

東大唔平喎 加上要讀多四年
放射（mi) 同med lab生活真係幾悶
同屋企人講下 睇下佢哋sup 唔 support 到你？
如果唔係嘅話 讀mphil 其實都唔差
人工幾好 時間都彈性

利申：ug bio ，依家係hku patho 研究緊cancer related topics

悶唔悶

等result 嗰陣一定悶嫁啦我覺得同返工差唔多
不過可以訓到十一點先返lab已經好抵

但係放射我non jupas 入其實只係讀多兩年⋯
Mphil 有難度啊，自己唔係咩research 料

冇錢

有興，有無話邊間有得apply

而家開學了 你可以揾agent了解下 反正又唔洗錢

冇心或者唔鐘意做研究唔好浪費時間讀研

其實你興趣係咩

我比較中意去跟個protocol 之後揾到問題同原因

如果兩個degree都係UGC，好似唔俾second degree
Ching不如諗master 啦

定係你指嘅med lab都係東大

東大med lab

呢幾年東大放射fresh grad 都係入得返ha?

我都想知

Master 好似冇牌

東大med lab有咩? 唔知係咪我接收嘅已經好多年前嘅資訊，好似得poly一grad有牌，hku有個同med lab好似嘅都要另外再考你肯定東大得？

岩岩search話有

去外國讀MD

sorly 乜都唔識既想問下係邊搵agent

去澳門科技大學讀MBBS，讀完做澳門醫生

使唔使介紹我個個俾你利申無收錢賣廣告

好啊麻煩晒巴打

呢間係我揾過咁多間agent最好唔會chur你做決定 真係會同你傾 幫你分析

想去sydney or Melbourne or 邊度先

唔該晒巴打先

邊到都得

唔好咁求奇睇多啲了解多啲

你適合做看更

其實可以大把人都做緊 我個fd都係咁
你用jupas報就得
不過預左interview會問你點解讀多個degree

只係jupas同non jupas唔可以同時報

校網話入到 但幾多人入到就唔知